Vintage 復古

有無人有同好

邊類vintage?
Worker嗰啲又算唔算

唔同vintage都得呀
算呀

等睇人講midwest

好難由頭襯落腳
但其中一part頹既成個look就會廢左
所以依加放棄左

毒撚復咩古

呢間專賣辣殺

著開宋服，有無巴絲著石器古著？

其實幾型

有

得閒會去下北沢 入貨

不過香港地玩vintage(唔係垃圾牛仔衫褲）既人少之有少

一係就著到好韓咁

咪又係源自美國同日本

vintage 新手 岩岩接觸無耐
黎緊玩日牛同worker
不過vintage野好貴 要慢慢黎
利申：窮撚

好韓果啲係有陣柒味 唔識形容

早幾年買過條日牛
無番少少肉地都著唔到個種FEEL

天氣一熱好難日牛

反而我覺得日牛好多都係低腰 次次著都唔係好慣

想搵d vintage Nike tracksuit

唔係高瘦白同化個死人兔仔莊 都carry唔到

同好

原年Browns beach Worker vest都有儲下。。。

有冇人玩bike style

鍾意engineer boots同biker皮褸